功夫灌籃

有冇人睇緊

周杰倫係配音

王祖籃

屌你老母
打波打到着撚晒裝甲
做乜鳩

頭文字d咁咪得囉

想學少林足球
但足球黑人打人睇落正常啲
籃波打到起飛腳就好on9

又唔係全部人係廣東話
配乜撚

呢套戲真係弱撚智

2008年，周董主演的《功夫灌籃》僅入圍主題曲一項提名，他就公開批評審對商業片有偏見。

周杰倫屌鳩金像獎最佳電影冇功夫灌籃份

不能說的祕密已經消耗晒佢全部電影才華啦

屌你老母啱啱球證出手打番個波出籃
做乜撚嘢

我真係屌你老母呢啲垃圾電影

回到過去都玩埋

勁過nba